上週，參議院共和黨試圖推進一項救濟計劃，該計劃只是眾議院民主黨要求的一小部分，新支出僅為3000億美元左右。特朗普在經濟援助談判中向佩洛西靠攏，眾議院議長必須決定下一步行動|雷切爾·巴德、埃裡卡·沃納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
旨在促進政治平等的結構改革也是輿論方面可行的立法議程。美國需要一場民主革命| Matthew Yglesias | 2020年9月17日| Vox
這意味著支持推動我們經濟發展的小企業，在我們的經濟體系中推進種族平等，並創造數百萬高薪就業機會。特朗普在市政廳表示，他不會在流感大流行問題上做任何不同的事情。|科爾比·伊特科維茨、喬什·道西、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月16日|華盛頓郵報
這些舉動引發了人們的希望，即導致和平的政治進程能夠向前推進。利比亞脆弱的和平能否經受住新的考驗|查魯·卡斯圖裡| 2020年9月15日|奧齊
然而，進展仍在迅速進行，預計在未來幾個月將取得進展。IBM計劃到2023年在超高速量子計算領域實現巨大飛躍《財富》雜誌2020年9月15日《財富》雜誌
愛潑斯坦繼續將資金投向大學，以推進科學研究。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
所有到港和離港的艙位均提前幾個月分配。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
這也可以提前幾天準備好，然後蓋上蓋子放在冰箱裡。卡拉大廳的聖誕節款待：朗姆酒球|卡拉大廳| 2014年12月25日|每日野獸
我們可能永遠也不知道科赫家族或其他外部消費者為推進反工會立法而捐贈的全部金額。科赫兄弟反工會戰爭的下一階段|卡爾·迪爾和蒂亞·萊辛| 2014年12月22日|每日野獸
免費入場，但僅限於邀請函，需要提前RSVP。法定人數：全球LGBT之聲| | 2014年12月10日|每日野獸
“好了，”他說，“為什麼要讓我們的五十名士兵前進，並在每一個側翼為他們側翼？”。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
她給了他一個可愛的微笑，他還沒來得及為她把門扶住，她就打開門走了出去。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
他們之間的關係變得如此緊張，以至於在前進的最後一段時間裡，他們不再在吃飯時見面了。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
叛軍希望從盧託前進，但被瑪麗亞·克里斯蒂娜號炮艇的炮火阻止。菲律賓群島|約翰·福爾曼
其中一位相貌出眾，軍人風度很高，比另外兩位稍高一點。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩